{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Affix/GM0023032332826/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Balance Jacket - Grey"
    },
    "text": "ブランドはAffixで、メーカーはAFFIXです。 商品番号はSS23 / QM3439AF23です。 このジャケットは側面に配置されたポケットデザインが目立つ特徴を持っています。 シルエットに余裕があって着心地が楽で、短い丈感でカジュアルなムードを演出します。 コーンシルファスナーがすっきりし、防水仕上げで実用性を高めています。 このジャケットはQM3425AF13ショーツと一緒にセットアップが可能です。 表地はポリエステル100%で製作されており、洗濯の際は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤を使用してドライクリーニングする必要があり、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯する必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があり、摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドはAffixです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはAFFIXです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / QM3439AF23です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの特徴は何ですか？",
            "answer": "特徴は側面に配置されたポケットデザインが目立つことです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの着心地はどうですか？",
            "answer": "シルエットに余裕があり、着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんなムードを演出しますか？",
            "answer": "短い丈感でカジュアルなムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "このジャケットのファスナーはどのような仕様ですか？",
            "answer": "コーンシルファスナーがすっきりしています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは防水ですか？",
            "answer": "はい、防水仕上げです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはセットアップできますか？",
            "answer": "はい、QM3425AF13ショーツと一緒にセットアップが可能です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "表地はポリエステル100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "洗濯の際は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品を洗濯するときの注意点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤を使用してドライクリーニングする必要があり、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットのアイロンかけはどうすればいいですか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 530
    }
}